
[/{shop_url}] 

Witaj {firstname} {lastname},

Dziękujemy za zakupy na stronie {shop_name}! 

Twoja płatność za zamówienie o numerze {order_name} została
pomyślnie zrealizowana. 

Możesz obejrzeć swoje zamówienie i pobrać fakturę na stronie
"Historia zamówień" [/{history_url}] logując się na swoje konto
klienta za pomocą strony "Moje konto" [/{my_account_url}] w naszym
sklepie. 

Jeśli posiadasz konto gościa, możesz śledzić swoje
zamówienie w sekcji "Śledzenie zamówienia"
[/{guest_tracking_url}?id_order={order_name}]. 

{shop_name} [/{shop_url}] wspierany przez SohoSHOP(tm)
[http://www.sohoshop.pl/] 

